點解仲未見勝利 irene 11月po ◔.◔

唔係變心吖嘛 ◔.◔

佢反現

不要走 勝利irene post挽留區

因為人哋冇care 過 又贏

唔係話真愛咩 ◔.◔

你開住先 ◔.◔

唔係好明 ◔.◔''

驚畀利哥反T_T

臨時po 應該唔會掛 ◔.◔

@利..

佢專登燈死的...

原來開咗...😳

11月的IRENE還很好

兔兔十卜 ◔.◔

俾你呃左 ◔.◔''

Sales好老尷 敏喜=地底泥 irene=女神

😳‎

Hi唔知乜水😆

因為我啱啱先做完sba..